一陣入元朗睇戲,果邊有咩好食?

未食LUNCH,好餓

利群樓

佳記

芊芊串
利申: 食緊

[url]焰拉麵

電話：2503 0022

地址：元朗教育路83號地舖

營業時間：星期一至五: 12:00-15:00; 18:00-21:45，星期六及日: 12:00-21:45[/url]

呢間得唔得?

正， 行前少少有大榮華

爽爽醉雞

普通左D wor,好日都唔入元朗,想食好dd

筆直？

保險雞同蝻

執左了

霸王麵家

$600樓下啦,2個人

咁幫你唔到, 元朗未食過貴lunch

劏隻牛

hotdog brother
戲院隔離

呀, 元朗有間食壽司幾貴下, 樓豬有性趣？

好到底雲吞麵啦

睇到咩司之神?有冇lunch,try try都好,不過$600唔知夠唔夠

Sushi之神 源 鮨文
三間, 打電話問下？
600應該就唔夠
如果想好少少去yoho啦？

去食牛氣沖天

決定左去源try try,thx ching

教育路有間食湯飯都幾多
飯可以任添！
圖中見到 竹笙花膠肉片湯飯
燕麥飯

去yoho mall食啦 太把靚西餐